雪花公司的首次公开募股不仅创造了新的财富，还增加了硅谷一些大公司的钱包。 以下是谁从雪花公司的重磅IPO中大赚了一笔:凡尔纳·科普托夫，2020年9月16日《财富》杂志 
 肯尼亚的Safaricom公司已与公共交通公司合作，允许它们通过该国无处不在的移动钱包M-Pesa接受无现金支付。 智能刺激:现金作为代码|Claire Beatty | 2020年9月9日|MIT技术评论 
 TikTok首席执行官凯文·梅耶尔可能会在加入该公司三个月后跳槽，但随着TikTok向媒体公司打开钱包，并加强与媒体公司的关系，一些出版商正准备加入这个陷入困境的社交平台。 “我们会给你钱”:TikTok通过将他们纳入10亿美元的创造者基金来吸引出版商的注意力 
 该公司开发了一款数字钱包，消费者可以通过一个简单的界面从少量加密货币中赚取利息。 加密货币再次飙升，因为交易员接受了“DeFi”和“收益农业”——但一些人看到了2017年泡沫的回声 
 他了解玩家，知道如何与他们交谈，如何让他们掏腰包。 2020年8月23日，宾夕法尼亚州的糖果巨头为特朗普加油 
 冒险与上述任何一个人进行眼神接触，都将失去钱包里所有的单身人士。 漏水的天花板，猫叫和未开笼的蟒蛇:纽约最差地铁的4小时|凯文·扎瓦基| 2014年8月8日|每日野兽 
 我的Netflix账户，更重要的是，我的钱包不会这么认为。 2014年7月28日，美国动漫大会超级女侠之年，坎德拉·佩蒂斯 
 内幕消息:铁砧不适合钱包脆弱的人:新鲜的原料会让喝一杯鸡尾酒的人花费8- 12美元。 吃货天堂休斯顿|米歇尔·迈耶| 2014年7月10日|每日野兽 
 避免脑震荡，对肉饼惊喜微笑，当然还有打开钱包。 父亲节的荒谬。 J. O 'Rourke | 2014年6月15日|DAILY BEAST 
 乘飞机旅行会让人极度脱水，持续以机场价格购买水会让你的钱包瘪下来。 如何获得更便宜的机票，像当地人一样生活，和其他伟大的旅行技巧|Brandon Presser | 2014年6月4日|每日野兽 
 通过一个装有死者文件的钱包，确认了身份。 戴兜帽的侦探，第三卷第二册，1942年1月|各种 
 我的钱包里还有一大块面包; 你要把我的瓢灌满水; 那就足够了。 《朝圣者的贝壳》或者《采石人费根》欧格尼·苏 
 到时候我可以拿出来。”教授敲了敲摆在他面前桌子上的一个黑色钱包。 汤姆·费尔菲尔德学生时代|艾伦·查普曼 
 我叫了起来，大笑起来，弯下腰捡起钱包，幸好里面什么也没有掉出来。 弥撒乔治·曼维尔·芬恩 
 船长从钱包里拿出彼得·格罗斯不久前给他的佣金。 阿古斯野鸡|约翰查尔斯比查姆